有冇人跌咗鎖匙

放左係 華生文具公司對出花槽